校長燒肉點解仲未執笠 ? 次次見到間野都諗起廢譚伯

記得間野講過佢地同譚伯無關 , 問題真係會即時聯想到譚伯

好似係黃店

建議佢改名

頭先一條友行過想入去食 , 但驚俾人當係藍屍最後無入

最後果句

黃店嚟
荃灣遊行時有告示叫手足小心

校長哩個名詞俾倫伯騎劫咗

btw，有冇人食過？
質素如何？

老細藍到仆街，扮黃賺到盡咋。

校長=香港歌手最傳奇晚歌星
歌神有好多個 校長只得一個

大把人排隊
唔算貴

仲有依間綠店, 門面個校長多士都搵野遮住左校長二字

藍到黑嘅eo2光頭佬同佢條舊女朱慧係股東喎